請問如果沉晚情況係咁有冇十二碼?

唔好意思 想請問下你做乜鳩?

基沙文下季去巴塞
呢條垃圾仲未係好接受到
我代佢講聲sorry